[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (415）我唔會棄驚

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

現正進行的活動

June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

5

LM

連

貓係傻仔

你都係

樓上係傻仔

晚安 留名

我唔會承認

快啲去恰下恰下

留名

黎

個

五

先

大妹唔恰？

堡堡

離妹

維琪是傻仔

好耐無見你

牙果

你個島點呀

我而家精神番

有冇人有呢個server可以摸

爛島

咁夜仲唔瞓

Lm

L M

日出

1

2

3

4

6

7

斷～

斷咗唔玩

輕輕一推

輕輕一推你個輕輕一推

雜b終於參加到我地既日出團
仲有第一次隆重登場我地日出更既呂遊

離妹暈左未

爆肝團

我有如果未訓可以開島你過來摸

未訓
有冇野想要

可以的話幫我淋幾棵風信子就好了

佢連早抖都講唔到就暈左

即刻黎

嘩屌你個島超靚點跟

又傻又可愛

用左成晚剷左一大堆二三樓D花，一定過百朵

Weak

都係靠各位大佬carry

夜晚應該 好似 可能 會開島比佢過生日

lm

應該 好似 可能

廢事一陣太攰訓左

呢D廢話我香港果陣經常用

如無意外我相信或者應該有可能會XXXX掛/既

瞓醒LM

返工留名

唔想返工呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

早晨呀

今日KK嚟好似唔會有泡泡 我都等緊泡泡轉移

希望個泡聽日去鶴茲到

有

有冇加過你

原來依家早更咁淒慘

yo覆下你喇 3日無開game

加油 我等緊好多份業績

我都係送完禮物
影完婚禮相就可以熄機

你望下信箱

oh thanks

我要去

點解咁早起身

你咁早

特登起身留位急vv

準備繼續訓

數仔今晚去蟹到開party

又掛住你喎唔好出街啦打風架啦

佢真係開到先講

送個蝴蝶結就收到相

最衰都係你

我記得你地一點幾係講 喺動森傾陣計
傾到日出

我昏迷左

去左睇牙睇完牙睇下睇唔睇到叔叔

我瞓醒但見有人寄咗比你了

你2p?

吓咁都有負評

2p解唔到任推唔到進度
你叫1p解返比你

好似Del左你都唔會變1p

Nookazon無論比咩offer都無人理係咪正常

聽得出 點叫都唔醒

上網睇話送家具比原始島民可以轉走樣品屋家具 點知變左咁有冇得救

失蹤人口四葉送野俾我

今朝起身仲戴住耳機 好不安

再送2x1既野頂走張床

想問下我宜家個version係1.1，update之後跳時間有無得玩翻復活節同櫻花祭？

笑死 聽左好耐你瞓教

有用過來買傢俬最好直接discord買家

呢度冇人玩TT

怕唔怕佢變第三張床塞爆

送櫃？都係2x1 可能換得走其中一張

個post又壞咗

有冇人要紫菊 紫鬱金香 紫銀蓮

要出offer 既從來唔理，直接睇有listing price 果D先買

Agree.

出offer個d可能要100機票。

聽你成晚鼻寒

我都有

重有無人要學木結他

又睇戲

真係壞左

你教彈??

睇完
哭能左

乖乖 我去睇下預告先

套戲平平淡淡
但係好傷心

好似會3號波
係cafe hea多陣就回家了

快啲番去開生日會轉換下心情

一聽到忍唔住笑

我

開左場 pk tang教

diy

十幾分鐘一個回覆

又好耐無見啦！！

柴柴佢地去哂邊

我懷疑比佢地unfd咗
都唔見佢地online嘅

有有kk

棄哂驚喇啲人

又唔上水 要打

你又棄左？

餃餃

好耐冇見

真係好耐

而家好懶玩

我仲未執過個島

懷疑大家之前太肝而家一個二個都冇動力再繼續

你咪其中一個

打埋我戈份

餃～

+1

次次開驚都冇哂人ONLINE

我估我係佢地咩

布蘭尼整緊金色招財貓
有性趣可以入黎 冇咩人排

你喺半個佢地

無啦無啦

唔記得錄音

想問下極光係咪日日都有？
尋晚睇完極光，今日班動物又同我講今晚可能有
乜極光咁易出嫁咩？

利申：南半

我覺得係
我仲玩得好地地

仲好有心機玩緊

下次眼瞓唔入

唔好啦 幾好聽

趁你訓左推你落陷阱好玩

咪拖埋我落水

開機>睇下有冇npc>熄機>完

中意聽人瞓覺

你都成日唔見人

我有玩喎 係你地失哂蹤

召喚媽媽
琴日太多柒野仲尷尬緊

你係
唔見你on

因為比你地BLOCK哂咪唔見我ON囉

又屈！

你地踢我出星頭團我都未屌你地喇
又反屈我

呢幾日係咁落雨生左好多黑玫瑰
有無巴絲願意接收？
可以4棵4棵咁送黎你島～方便你地種金玫瑰

藍都公廁 你覺得黑有人想要咩

我日日都online咪屈

唔想浪費曬啲花嘛

我琴晚大受打擊
退出了

小心又比人話你彈出彈入
陣間佢個島壞左就唔好喇

想聽

無彈出彈入個島
永久刪除

受左咩刺激

黑白色公共長椅,黑色汽水機想交換其他顏色
有冇人有興趣

我仲日日好期待啲衫

發現我兩日唔記得去影相

秘密，喺秘密
但引起大家公憤

Me2
同埋好期待我棄驚先定買到機先

「好有心機」

咁你同你啲動物咪好唔fd

星頭團解散左未

笑左 可摸耳快啲買

我差一隻未送相，應該算好fd啦

未歡迎加入大家庭

咁係我問題了

我會睇埋衫

下晝食完lunch都會開陣望下既

下

開機＞睇下善子有冇on＞熄機

想下好啦

我換左個look好耐啦

扮喇繼續

我要聽

下 唔信就算

你咪聽左

即刻扮玩 ONLINE

露營地有客到

乜野柒野 我包尾?

冇咩好期望

HI咩 咪過黎扮熟

善子bb
終於見到你on

我既柒野啊 唔好咁敏感啦

我唔識你

我識

UNFD

邊隻

琴日出猩猩 頭也不回

唔好

貓b 召喚成功

善巴

肥絲

大妹

蘋果絲

蘋果媽

準備好未

岩岩訓醒 我執番啲眼耳口鼻先

唔想理佢垃圾黎！打死佢

媽媽

呀保

未見過架喎

蘋果

係阿朗

岩岩睇左佢個樣

我得閒都會開黎望下

唔睇我？

我見直銷都39xx

開機＞睇下豆腐有冇on＞熄機

動森機都多左好多貨
但佢唔想買狗源貨

直銷都係？

大部分行貨都係
得水同某幾間直接係任記拎貨嘅連鎖店唔係

唔知wow左未
沖吧！K.K.摩托車手

交換寄傢私
任何人都可以參加 每日互寄2件傢私
記得留言或者係信到話我知你想要咩呀
好多人寄完比我但無講要回咩呀
*為免影響遊戲體驗 建議玩到一定程度才參加
內含傢私圖鑑慎入

開咗

悶

祝佢係你棄驚之前買到

唔驚啦呢度日日話棄驚果啲都仲係度啦

鯊鯊話玩驚
我想問係幾點

蘋果我寄左白色音效機櫃、紫色加濕器、綠色工具箱同藍色工具架比你
想要方形紙罩座燈 (橙木同淺木) 同tiffany blue攀石牆
之後仲有少少其他, 聽日再寄

唔玩喇都係 Sor

你份人咁嘅

你host都得架

唉
你變左啦

有冇人想要綠菊同紫銀蓮? 各有10朵左右可以送

無肩露肚衫齊色 你要唔要

要邊樣or both? 你開pw島比我拎上黎吖

想要 我瞓醒再搵你得唔得

訓醒？

補眠 今晚又日出

點知最快棄果個係我

鯊仔

同埋你個島係咩生果
想順便賣我島d橙

又日出 你唔係叫蘋果調時間架咩

我得今晚可以再日出 之後又要做社畜

真係同辭職係一樣
日日話要辭職放負果啲會永遠長存
唔出聲果啲就會無啦啦走左

掛住你地班熟悉名字姐

樓主棄game未

講得多好怨婦十足果啲attention whore 咁
棄咪棄 繼續吹水咪繼續吹水
有咩所謂

又話want又唔見人係想點

咁比你日出盡佢

永遠長存

我都好掛住果陣根本追唔切既日子人都齊 日對夜對

樓主表示真子要繼續同我玩

我發現呢個post好常見
我有次問有冇人用機票換個咖啡杯又係咁
啲人成日都覆完唔記得左

而家on緊既都冇十個

我日日都有開機

如果唔係即時得咪講聲
我問得緊係想盡快搞掂

我長期得我自己on緊

我成日冇連WiFi

有冇人可以開一開島比我上黎賣橙

我地幾時去淋爆啲波斯菊

你咁樣唔得

搭車果時玩 係咁上下

我地九點幫呀守慶祝生日好無

Can

連hot spot

遲到得唔得

而家黎

你又棄

你買張sim 卡比我啦咁

要開島先得嫁

唔得
因為諗住開一陣就收機你幾時得

開左

有冇咁快 尋晚玩左幾關咋

未棄 不過唔會再肝
早啲訓算

收島收唔島

逼佢開

10點點睇

我都開始左訓極唔夠既生活 但一到夜晚又好似好精神

我都瞓唔夠

咁十點啦

唔使你黎啦

你訓得少過我 癲哂

好呀

十點呀

然後開島就係得我地3個

又要我等多一個鐘

而家開比你送都得架

未得閒住，重溫緊last of us

要我等多好多個鐘

島主冇話事權

5個5個 有太平有阿守

我執左3分1

唔知今晚仲係咪太平陪佢

唔好打我呀

我個島而家係真。大平原

真喎會轉人

諗起佢

話說 比卡超手掣同耳機都好靚呀

執島好累

買啦

買一對啦

點解唔玩呀

Hello 大家好
歡迎留po認識我

我都玩到唔想玩，好悶

唔係呀 鯊巴話諗左個小遊戲同大家玩

大家星期六係咪出哂街

我未好認真諗過我想點其實

好多野想買點搞

你買未我見樂高果間開始賣

寄左四件野比你
想要方形紙罩座燈 (橙木同淺木) 同tiffany blue攀石牆

Ok 食完飯寄比你

諗緊 因為我已經好多對手掣

呀毒留家 仲恰左恰

有冇人有藤編邊桌（白色）同 藤編梳妝台（白色）
比我摸

我都係

買啦
早買早享受

多啲上水唔打

我覺得黑色嗰隻型啲
如果買應該會一對買晒

留在家

打風出咩街

@蘋果

有啲眼訓

你有兩個鐘時間訓教

下晝出左 勁曬

我係到呀 岩岩食完飯 想沖個涼
你起身啦？

佢喺度練車

你同佢練緊？

我玩緊動森

鯊巴又話今日玩驚
期待左好耐

買張直播卡我想睇

黑色係咪mini果對？會唔會好細舊其實

我嗰機箱得PS3咁大
用唔到直播卡

黑色都係大掣啊

我見樂高得黃色！

唔知咩嘢係樂高

樂高積木直銷我都係係面書見到

要買直接喺Amazon訂好過

我唔會棄驚

上去望下先

你唔係貪新忘舊左咩

眼妹 你不離我不棄

我冇

我愛蘋果

去左邊

岩岩返到展企

我想講我而家先沖涼
等埋我一齊玩

等埋你

今晚見唔見到你

見唔到

有無人加fd一齊玩

收到第5張相

好耐無見

渣ga展企

陳巴你幾好嘛

屌你又追擊我

冇追擊嗼

:bless you

又肥又矮

生活唔錯撞番舊朋友

仲有無跳BURPEE

條村轉到頭都暈

心諗點解轉咁撚耐都未到頂

動森呢
我要參觀

今晚開島探molly你地要黎

睇黎唔可以放胖達走
我姨甥女次次上黎都話要搵熊貓

貓巴你幾時開島

你有咩需要係度講
大家會盡量幫手再add下fd咁

變左藍字唔認得

換隻foodpanda比佢玩

貓巴 我一定黎呀
掛死你

呢隻我唔制

九點半 十點大家得唔得？

你好呀 我係新手

咁唔識你了

純寶世界級

我咁乖

想唔想互相認識一下？

胖達得意呀我有都會唔想放

push一下
執緊島要搵地方安置/送走d花

本來諗住佢自己叫走我唔會強留
而家要strong hold

插沙灘

已經插左堆係沙灘
但有d花真係多到一定唔會用得哂

幫你淋花

幾十萬個支線任跳出黎

不了
怕醜

我當睇唔到
二周目先清

肥數早

你就肥

十點蟹蟹開島

Hold la好得意

10半要開工

我電話都準備好

經過XB2 我覺得我唔會玩二周目

淋藍玫就得

玩一陣先開

依家黎唔黎我度

我dl埋啲衫玩就得

召喚大佬蟹

開左最佳

等我

你地要唔要婚禮野
依家多左既野
2張長椅
2張主桌
2張桌
1個拱門
3個琴
1塊迎賓板
5支蠟燭

我咩都未換其實你又提左我未去影相

召喚貓b
我去完巴獵島 可以過黎呀
@所有愛人們

瞄

免費贈送綠菊同紫銀蓮

我聽日寄埋攀岩牆比你

幫你淋晒佢地

我開左島

多謝
你個list我仲有d有
聽日再寄

今晚幾點淋

冬天又要做汽球獵人

大佬蟹 （已訓著）

DEL 左了

唔見左佢

我仲包定份禮物添

this is 大妹

我換好衫

錄埋片 點解我會坐番上凳...

想過嚟玩

笑死

開左好耐
收機做野

咁多時間走都冇走

有流星雨
有冇人有興趣

早晨
阿離

晏啲先 喺出面追風

咩話

點阿 嗨我咁多次

柒訓左好攰
仲黎唔黎

你上星期包左

拆咗頭先再包番

你係咪開

Fd密碼場 4R27Y
呀守生日

我洗個面刷個牙
你地慢慢黎我差啲訓到未刷牙就天光

我第一次hi你.....

我有set alarm
但冇醒過

送個管風琴比佢先

送
佢樣板屋 承受到

你追左post未
大妹蝦我

本身想唔理你地繼續訓係愛救左你地

一陣睇
刷埋牙

日日都嗨

送完
佢喊

點解

佢話好似好貴

咁可愛

太平仲係呀守屋企呀大妹

冇人黎既

你地成日唔On

又串我

我黎緊啦

快啲 我眼訓

12點黎

唔準訓 起碼同我玩番一個鐘先

係佢蝦我

你踩爛左我個島

你到左啦

我帶左你去喇

頂睇片好似特登比你玩咁 我唔係咁

大笑

佢踩爛左我個島

笑左出聲

生日之星慘被鯊魚困住

太平同呀守完全係失控

再訓
好眼訓

等左幾耐先有兩個正面

你一陣會唔會半夜起身

應該唔會
真心攰唔知咩事 勁眼訓

快啲訓啦聽日見

仲有一個拎住鯊魚係邊個黎咁衰

你地好唔鍾意鯊仔咩

唔鐘意

床頭打交床尾和啊

咁都有位入

肥數

唔得咁嗌交架

15號小楓生日

我棄驚啦快啲氹我 最好出機票比我刷動物

唔好棄驚啦我唔捨得你 會掛住你 最多我咩都比哂你啦雖然唔係我既不過都比埋數仔你啦

小楓又係好可愛

你比數仔我咁我即刻棄驚算

訓架訓架
㩒多陣電話訓

又屈

12點 仲係好早
唔捨得訓

試下1-2點訓

肥絲 剛巴 豆腐 豆柴
明絲 奶醬 dave巴
你地幾時盡孝？

有18朵金玫瑰give away 有冇人想要

我沖完啦

如果佢地無人玩
我會自己執島執通宵
好似唔天光會訓唔著
真係死得

諗起啲野
好奇問下
如果你地另一半成日同異性單獨打機打通宵(online 連線打）
你地會點睇
利申 純 好奇問下 同我無關

日出？想玩咩～

開驚啦

最後一句

你慣左姐
啲人有時差都係咁tune
無咩嘅

沖完好精神

真無關

因為係人地嘅事
我花生緊

12點呀守訓左
開黎做咩
你有心事同我講？

你咁樣得唔得 後宮擴展中

唔要佢得唔得

上面話完死得 下面第一句就日出

咁你開唔開

我唔介意你同我打通宵架

咁大牌

最尾一句
認真答 我好少單獨 不過都會有異性
我男人通常都係側邊
認識哂你地 所以佢無乜野
有時會講笑講埋一份

又自私玩

我介意
你冇棍

唔開比佢
佢變左心

諗緊聽朝買唔買菜好但驚無地方放

我要

我條棍係度 同我玩

但成班人又同單獨唔同無咩可比性
但單獨個feel好似好怪

我翻嚟啦感受到你嘅愛

我呢兩個星期用左一千萬
所以要開始買番菜

蘋果我呢幾日成日出街

咁幼 用黎liu牙？

呢個係最理想一班人

老老豆豆 我都唔知同佢打機嗰啲咩人嚟

有冇寄杯盡孝道

我日日蒲頭
返工好年辛苦

下你點用用到咁多

撚屌

寄咗啦緊係我第一個寄

睇下單獨做啲咩
同埋最緊要另一半點睇既啫

你地兩個都鐘意通頂打機 唔洗訓？

幾時開島
日日都撞唔到你上線

我無咯

你條棍屬於我 唔好亂咁比人得唔得呀
聽話啲啦撚屌

雖然幼 但都係棍

感受到就得 唔洗寄杯盡孝

醬醬 好掛住你

成日唔見你地
你地唔乖

幼果啲叫牙簽

你認錯人？我日出過一次咋喎

咁間唔中都會得番好少
最主要都係單獨做啲乜啫

你扮啦唔信你

你重玩唔玩 唔玩我瞓教教

我頂你呀
黑豬已經癲左咁寄

咁我收返

但係唔見你地開島
無得影相

you win 我都係想同你玩喳

我又開左2p
跟住唔知點用用到咁多

唔怪之得我出名

你淨係影剛巴得啦

我每日淨係on一陣

你想玩咩？我想你陪我咋

如果兩個晚晚單獨打 咁除咗佢地本人真係無人知佢地做啲乜嘅

肥腩消失左幾個post
棄驚？

比姐姐影 好想追擊你

我訓左落床
呀守生日你地都冇黎 扮咩

你淨係想同剛巴影

咁有剛巴緊係最理想
但係你地我都影

點解要狙擊我

買咗xb

我可以呀 聽日唔洗返 想陪多你一陣

我都開咗
但我驚我無咩fd賣唔到菜
又唔知自己間鋪咩期

即係影剛巴

冇剛巴就求其搵我地攝住先

我地係陪襯

邊有

有靚價叫埋你呀

怕醜

你好玩

最憎人講大話呃我對你好失望

係囉 有同我地影過咩

Ok 棄驚

姐姐追唔追擊我

頂你 我講真 呃你有獎咩

找不到可以前往的島

你棄咗啦一早

成日做嘢做到8點先到屋企
食完飯開機鋪頭都閂埋

怕咩醜

come on 好耐無見你on

如果我另一半係咁 我會了解下做啲咩
如果真係純打機 咪睇下有無得參與埋
認識下

今日下午六點開機
得1個人上線

你差我2000萬未還

棄驚

我毒撚 去你個島見到其他人會唔識講野

我都搵唔到

唯有我開島

咩意思

無啲咁既事
但係剛巴而家唔上線

係晒肥腩到

你開島我放低

佢都棄

有無人見過佢

遲下公司會好忙 可以準備棄驚

你淨係借俾佢 唔公平

我頭先下午3,4都係見到幾個在線

都啱 可以了解下

因為我聽講個case係
事主係女
個男朋友成日同人通宵打機
跟住原來係同個女仔打
個女仔仲好主動叫人比相佢
跟住sd自己張相比人

咁中間夜晚點打機我就唔知
我都係局外人花生mode

估唔到加左差唔多300人都搵唔島

唔準棄呀 我唔批准

阿離都返工

除左大妹 對住其他人會怕醜

打打下機俾相 本身網友黎？

你咩意思

又唔同我煮

唔少人會開PW場
best frd都係咁話

唔係呀 打機先識所以個事主先覺得不安

佢好似一直有工返..？

成日見你通頂更
原來有返工

我冇留意

我幾乎開親都係好友場

而家先知

係2個人動森通頂？
真係要睇下玩咩
好似打lol個啲 打通宵都唔出奇..

好耐無通宵

好事黎嘅
堅持係好難 所以都唔話佢了 係講笑先話佢

離妹：心已碎

我一番嚟你就off咗 公頻搵過人㗎不過冇人應

又send相 又單獨 又通宵
唔懷疑就假

咁佢不安都好正常冇啦啦俾相仲要女仔主動 我會覺得條女想姣人囉成日單獨通宵打機真係接受唔到

原諒你不過我都想同你玩

都話去左沖涼 依家玩唔玩

點解啲動物咁早訓

唔知打咩機呀 不過動森識囉
但聽講都打開機 玩lol 都唔奇嘅
係無啦啦交換相得意啲姐
唔知打機點解要交換相 睇左樣打勁啲？

我覺得打機打通宵冇乜問題喎 比相就唔係咁好囉 其實呢d野都係睇安全感架姐

我都係咁諗 但又可能我古老啲
以前識網友定機友都好耐先會睇人相/見面
所以先諗起想問下你地點睇

悠閒好似係早啲訓

但仔收完相 都唔避嫌 仲繼續傾計單獨打通宵
好似都唔係幾好咁

唔啦 又夠鐘交人

咁係條仔主動同條女講?

再見啦撚屌

普通最早訓
我隻余子醬一聽完kk狗唱歌就即訓
唔俾機會我送禮物

打副本兩個人夠？好耐冇打新mmorpg唔識

我諗唔係主動講掛 重要？

add落group睇到profile pic係一回事
玩耐左 有埋fb ig都唔出奇
但private chat仲要求send相肯定係發姣

我會覺得重要 主動講同自己搵到係兩回事

每個人接受能力唔同啫唔好話通宵 有啲人平時單獨同異性打機都唔太鍾意

你十隻邀晒大家姐
全部都唔知兩點半定三點先訓

但我覺得
有啲人係聰明到 知道啲女人會咁諗
跟住扮冇野講出黎
所以唔係好重要

可能仔都覺得冇問題但如果當事人同返佢男朋友講不安仲唔識避忌既話 就有啲問題

我都係咁諗
如果玩耐左再交換都好正常嘅 見埋真人都會啦
都係識朋友
但識一兩個月 又知人有女朋友 又要人send相 好似怪怪地

成日流流長都唔送

我頂
我又唔記得左聽kk唱歌

但我天光先訓

夜晚7點先醒
一開機已經見到幾隻野
排排坐聽kk狗唱歌

拎完三隻隱藏碟就 唔一定要聽

出game再入過，d動物會從新擺位

有achievement 係聽佢唱歌

如果知人有女朋友仲搞d咁既野
好難解釋唔係發姣喎

算啦 過左啦
除非夾硬搬佢屋整醒佢

岩

唔知點解呢啲case好似通常都係最後無論個女朋友嘈定唔嘈都會比人搶左男朋友

雙飛 咩意思

雜仔真係好dirty

條仔唔避諱 發展落去梗係會散

我中文唔好

單刷單人打 雙飛咪兩個人打

有冇淋花團?

我成日覺得呢啲case
不論男女 其實都係enjoy 人地同佢「有啲野」個feel
但又死都扮朋友 先會唔肯避嫌

你話識左十幾年就話
識左一陣 為左另一半感受做少少野 都唔係太難姐又唔係要絕交

繼續送DIY
另有紫銀蓮, 綠菊同大部份異色花都可以送少少:

想要棵紫銀蓮花

你開個pw島比我, 送5朵比你!

尋晚miss左

多謝大佬

仲追緊風?

講笑姐 咁啱落左街

開島未 我黎偷diy

其實都係基本尊重姐 一齊得就要承應某部分既自由會局限左 當初又係你選擇同人一齊既 又冇人逼你 接受唔到咪唔好拍拖
同埋 夠鍾意其實根本唔洗另一半講 都已經會自動自覺避嫌 問心果句 有啲咩真係咁必要要單獨兩個人
調返轉如果你話你另一半日日同異性單獨玩單獨傾計 你ok咁咪當我冇講 各有各玩

岩岩送完花, 你過黎?
btw我d DIY收埋哂你要邊d

想乞呢兩張

有無人可以幫手代工金色澆水壼？想種金玫瑰

過黎我度幫你整, 開左島

有冇人有石凳子DIY多左

有冇人今日有動物走刷唔到靚

你想要咩動物
同埋有幾多機票係手先

你仲有三個半鐘 加油

好似係商店diy來好少見到人有多

Hi上一上水

我都唔記得當初點入手

但要買既都買過
再買會出新一set?

hi dave

好耐冇見啦

局外人身份睇
兩個都有另一半嘅唔ok囉
仲要開埋mic的話

返工好攰
回家又想訓

梳

阿保poster

你同人單獨開mic咩

冇記錯我張好似係儲第3~5個居民傢俱個時俾
洗唔洗幫手整

我試過去佢島買畫時開mic
不過傾咗兩句就有人入

我前幾日用分身買，好似係唔知咩第一次新手diy包入面有尼張

點解用分身買

啊奶醬

頂

哦！！！！你地。。。。

鯊巴～～～～～～～

hi蘋果今日未say hi

明絲

因為我之前用正身買唔知點解買唔到（但我無石凳同平底鍋）分身就買到

蟹蟹 sick ball

想要木製書架

咁又唔洗, 因為未知要幾多張住
我等下DIY睇下出唔出先

我都係！！！！！

我都從來冇平底鍋
等我聽日用2P買先

有冇人知 我五點換日開過機
跟住無再開過
咁樣同動物會唔會減親密度？

開PW島比我

但佢買完即學 唔係卡嚟

玩緊亂入

但真係冇出現過喎

入Dc~

我都係冇
但我再去商店買佢話我已經買過

巴打有冇嘢想要？
啱啱開始玩咗一個月都冇冇乜特別嘢
不過你如果有啱我又有 都可以俾你摸或者直接俾你

唔洗啦, 我旨在清DIY
你開左比pw我

我自己覺得係佢新手包應該有兩組？
我都係顯示有買過但我無平底鍋同石凳，之後我用分身買新手包入面就有
但我唔係好記得我當初新手包入面有咩了

唔喇 是但玩兩場閃 入黎見識下而已

新人入坑
想問下有咩方法可以買到平既動森game？
Software版只有單一價錢？

自己去黃店問水貨價，咪買行貨

好耐冇行唔清楚,記得上個月見行貨38x,水貨39X
不如買下載版好過
行貨狗也不屌

出嚟屌打我地

早阿離妹

早

我入黎學習下姐

我去訓 早抖

不

是

daddy daddy do

去完街 central London 真係好撚恐怖，冇曬人

澄清呀 我無用亦都無入過

你快到全程都望唔到車尾

d鋪頭有無開門都成問題
我三個月前去就仲正常既

有冇睇漫畫情報 CLS

睇到人地講
但係我比dio深深吸引左

冇，大舖就we are closed ，細鋪封板/空（招牌都冇埋）講緊係Oxford street

推

又話訓 日出啦

Oxford之前好似好多人

極光是咪南半球先有

去南半島咪得

五日前先有露營客 仲接收左
點解咁快又有另一隻
不過冰冰

咁正既

撳到個A制爛都未邀請到

最驚要玩卡

死揀紅心算
煩多佢幾次會自己直接打俾狸克
不過揀唔中想趕走既動物啫

第一次俾居民搬走，好唔捨得佢
唔敢開game

之後又要刷過

搵朋友接一之後探佢

快手去巴獵島影相啦

日出更推一推

動物教緊黃金棺材DIY
有冇人要學

你仲有冇野要換

好靚

未收到相片之前你地會唔會放島民走 定係隨心

6月有鯊魚好好搵
啲蝴蝶又貴

Sorry
剛入坑
點先可以有mask 同blackblock 裝
同埋歌可以點樣蜌

*整

你笑到咁樣我係咪有花生食

笑死你個樣好奸

唔會，樣唔樣衰都好未俾相之前一律唔準走

我已經放走左四個 睇嚟要繼續由個泡泡轉移同時不停討好其他島民
大家平時送禮送啲咩 化石我已經冇貨 同埋平日送禮會唔會包裝

唔鐘意果啲冇相都無所謂啦
第時收咁多相咪爆倉

大頭菜買入價
前禮拜90
上禮拜91
今日92

爆緊

我本身都諗過儲
但隻隻都儲都幾係野

你成日換動物點儲

頭先將啲多餘DIY寄晒俾島民

會唔會寄返比你

邊有成日換又屈
我唔係花心嘅人呀

你棄養豬皇仲話唔係花心既人

豚
再見到佢我想要返佢

住過你島既露營唔會黎，一定要出去刷，極低機會囉

係咁架咩

但我唔刷動物有緣再見

大姐姐肯黎未

咪呀

就係唔黎等你冇得棄驚

我想要表情呀媽咪

我將d島民口頭禪, greeting改做 xxx need to go, xxx out

佢係大姐姐，你叫佢媽咪，人地梗係唔到啦

食屎

咦 Hi! 乜你都係到既?
唔係啦 中兩下道具就追到架喇

今日時裝店有黑警衫

想問下 我而加有8個島民 有隻話要走 咁我洗唔洗出無人島搵返隻？ 定由得佢走就得？

佢走完變空地就可以出去搵 或者你可以唔搵等狸克塞隻俾你

明白了！感謝！

Day 1: 佢問你佢可唔可以走
Day 2: 佢執野走， （有人要嘅話，呢日可以接佢走）
Day 3: 出外島搵動物
Day 4: 新動物搬入，day3無邀過就求其比隻你

時序：
今日話走 聽日執野 後日變空地
執野果日有其他人想要可以嚟接佢走

...點算

要 正

但我已經有2狼又有2暴躁
唔通要趕其中一隻暴躁走

你依家有邊兩隻狼？

冰冰同莫妮卡

好糾結

唔要

暴躁入面我最中意史培亞

(但我未r到佢黎住)

暴躁狼嘅話我鐘意羅博

食個飯再諗下

點先可以夠星搵kk，係咪狂搵居民就得?

咁緊係唔要等羅博去你個營

三星KK就會嚟
要起碼有八個島民
另外加上島既美觀

點解你都叫我唔好要

因為上星期佢都嚟左我到
我都冇要到

咁要等到下個世紀

同埋其實我係等緊大姐姐黎
仲未出

唯有割愛比隻小睫你

你唔愛佢啦？

唔係！ 你咁耐都冇大姐姐
幫下你咋

你唔愛小睫

自從冇左大姐姐之後
個營地出左3/4次動物都係冇大姐姐個機率壞左

所以我真係想幫下你咋

你拋棄呀睫

又有露營客

呢排黎得都幾密好似

呀保老是常出現

我就係啊保走！

雪美要走了 有冇人接走佢

又溝女，每隻女村民都去過文青屋企，成日俾我撞破

食女王

我有mask 想要可以比你摸
KK songs係atm買

大舖會開返既，細既難講

起到身 買轉大頭菜玩下先

第一次西施惠話有流星雨

有冇人想學圓木圓桌 丹丹教緊

我琴日都係

我尋日極光

我自己去咗投訴佢

早晨

小廢廢留名

你想趕走丹丹？

終於的起心肝執位
差好多張凳要換

我出街你先上水 正撚屌

我等你返屋企

係 好醜

係咪要kk黎到3星先可以起多一層果啲？

我用42張機票刷番嚟 醜
投訴只係個心好過啲 冇用的

3星左先有改島app 可以改地形

2個像我都想要

兩個像真係好正

呀富有潛力溝死女

長椅?

單人果隻 我應該唔用長椅

冇單人多
長椅反而有

想散貨
2張長椅
2張主桌
2張桌
1個拱門
2個琴
1塊迎賓板
5支蠟燭

我慢慢換算好似聽日訂多4定6張夠

早講 我訂哂今日啲野
寄一碌蠟燭一個拱門黎？

琴晚咪講左
done

有咩
我係咪訓完冇睇

有冇人儲開KK songs? 我有依啲多想清咗佢 朋友優先

係時候送走d 1210橙玫同1220紅玫
有d唔捨得

淨係留藍？

點解會買多

又唔去我度玩

我冇記低買咗咩 淨係一直咁買仲用埋2p買

係, 今日新生左9朵藍
27朵 in total

幫你手我要第一行最右嗰張

屌
軟糖話大妹擅長傾聽
明明周圍搞到我D島民黑雲

有冇list 想下有邊d我冇

Okay你係咪野人 驚寄錯

你冇做錯到

幾時返屋企 追擊你呀撚屌

今日生左一朵
3朵in total

唔緊要 佛系

訓著左9訓到11

有冇人接雪美
佢執緊行李啦

我得英文version

寄咗了

因為

揀中左佢

就快90日
呀守仲係度
佢想住一世

我寶貝 識貨

而家個島又冇自戀又冇大姐姐
但個營都係唔出呢兩樣

KK casbah
KK D&B
KK March
To the edge

不如上你島拎

有冇朋友有水彩用具組合想整街頭鋼琴

要Spring blossoms同Two days ago

Note that no snowballs will spawn on your island if your airport gate is open.

屌

有咩問題

我一陣對一對再搵你

冇得去南半球捉蟲

寄咗

冇問題 依家得返

多謝

想要一枝蠟燭

係你度聽緊KK唱歌

地下啲野’除’便拎haha 得閒既可以係個bulletin畫下野

但聽完唔會有得拎

點解唔會拎到

死KK好難聽啊

清diy

求歌

圓木裝飾架
木匾額
椰子盆栽
分兩日寄？

想要樹燈

done

你接得就係特色屋

雪美有冇人接